邊間吉邊分店最高質?

我發覺自己每個禮拜都忍唔住自己一個去吉野家打一次邊爐 但係發覺間間d質素都唔同 有冇推介?
ps 自己打緊